林夕新作屌柒LIHKG仔

呃到入嚟就聽下啦

好痛

睇完覺得juno好慘

lau ming

點屌?

連登仔=偽君子

講緊嘅係全香港人